
                      Grande Scorsese.
Scorsese aunque no te lo creas eres el mejor directoe de Hollywod, vamos de eso no tengo ninguna duda.
El lobo de wall street es una pelicula frenetica y muy pero que muy recomendable, hay escenas que van a pasar a la historia del cine.
Dicaprio vuelve a tocar el cielo como actor, y bien acompañada por el novato Noah Hill.
Por tanto El lobo de wall street es el cine en estado puro.
Tambien puro Scorsese
        
            